有無巴絲返工無嘢做

好鬼得閒，日日返去坐..

覺得自己對公司黎講，毫無價值..

happy friday

已經坐咗5日..

其實有野做架, 不過我想做野戈個文件俾人用緊, 所以我先做唔到

坐左幾個月

全公司都冇咩野做咁坐咗大半年

覺得自己白抖人工
人生無咗動力咁..

基本啦
不過老細行出黎要扮工就好辛苦
我又唔知佢知唔知我無野做....

日日返工都係睇連登
好悶

明明我仲後生，應該可以衝下..

求介紹

我夠係...
有D fd考左政府工
好似咁就一世 無晒目標咁
好想30歲出走下

我都想走，但人工高福利好，好難搵..

公墓員

咩位？

same

無野做又要扮工先慘
扮到好假腦細都知你扮緊

咁就綁你一世

考到咩位

咁種尷尬真係
好似心理戰咁
佢知你扮 但又要扮到唔知咁
你又知佢知你扮 但都要繼續扮

唔想再hea

有時本能反應有大粒野經過自己又玩緊電話不其然會熄mon
但佢根本都知你玩緊

老闆終於搵我..
叫我睇d嘢俾下意見..
3分鐘睇完

Lm

我就嚟悶死啦巴打

公司訂月餅，我問咗成個contact list, 都係訂得2盒..

我訂緊月餅

2盒咪訂啦,自己買好過

巴打係邊翻工?

港島東 果頭..

公司訂，平一半

陪腦細砌緊Lego，我呢度可能係全世界最得閒嘅車房

搵嘢做呀嗎

咪上緊連登囉

有無扮工技巧提供，對住部腦又開excel又F5 公司website

我睇緊paper

無嘢做呀！

好撚悶呀

爸打，你份工做乜？

電腦部，又係冇乜嘢做，坐足8粒鐘

無野做真係好撚悶 自己r野做 就黎想掃地

日日望住部pc..
又block q 曬d 網..

我陪你

fg 仲pick up 緊啲野 同engage落project
大半個月差唔多乜都冇做過

好彩我呢到冇野做
可以遲到早甚至唔番都冇人理

食完lunch, 等收工

好悶但係又好爽, 大老細上司全部去曬開會

有時覺得自己只係一個喺公司嘅廢青

我都想開會去..

我都覺

坐咗幾年

cls..咩工黎

我仲有30年坐

上黎吹水過日神, 不過最好都搵啲野增值下

坐Office囉..
每天坐8粒鐘..
5日工作..
每年20幾日大假..

仲有30年坐..

咩title

咩學歷？

經理仔 / Master

How to add value??

笑咗

辭左佢比我做

仲砌緊條火車軌

你肯定做到？

架車陏唔陏到？

悶到你仆街..

咩工

理論上得，不過落係我腦細手就有啲難講

原來逗咁高人工 , 做下研究玩下投資囉

我太把自己野做冇時間幫公司做野浪費人生

坐咗成個月

無野做，但係今日有同事通水話我阿頭同上面啲人講我做野做得好慢，
明明冇task assign 畀我但又要話我慢，做乜9

是非嘅野係咁架喇 , 公司係咪好多女人 ?

介紹

我覺得睇下咩會啦

Ching ho ball

開會唔瞓得, 不了

不過咁諗都正常嘅
人工高福利好又唔多野做嘅工...邊度搵

得男人個下都搞呢啲先on9

利申IT狗

請唔請人鳩坐

agger
我情願老細去開會我係office同同事吹下水上下網

我都想搵份無野做等收工既工 番親既都忙到仆街瘋狂ot
利申IT狗

而家悶到，一條友去咗 common room 食熊仔餅
呢度乜零食都有

我都9坐緊

前幾年忙慣..
Lunch前，都係不同meeting..
下午先有機會埋位做嘢
而家真係hea爆..

下次問佢攞 schedule 喇

我好羨慕
忙的感覺

都冇task 做，邊得嚟有schedule

我即係話下次你有 task 嗰時問

btw IT 邊瓣 ?

我都好羨慕返工等收工

無啦其實，阿頭同其他同team 同事都自己搶哂啲野嚟做，
我入咗嚟又唔係耐，佢又唔assign，我都唔知點搶，而且本身工作量又唔多。

做mobile 啦

有冇自己玩 ?

好眼訓！

咁唔去瞓 ?